倉鼠同好會

用棉花會有機會食左落肚

Btw

住埋一齊唔怕打大交咩

以前養過 初頭唔識野擺埋一齊 生左好撚多 本來4隻生到十幾隻
越買越多籠
未買籠之前 有兩隻打到鼻到甩 定唔知純粹鏢血

咁用咩野保暖好 係咪好似被果d套

果4隻Bb黎剛開眼冇耐
不過頭先已經打左交
所以即刻要分籠了
本來見到佢地4隻一齊訓個畫面好溫馨

係wo 望真d毛都未出齊

我其實本身都用棉花
但之後有見過個倉鼠po有圖係倉鼠食左之後「cake」住左下面d腸走哂出黎 恐怖到

上網見人話都係唔好
我就係用好多好多墊材俾佢
有d人就用廚房紙meet開佢一條條咁

會唔會驚唔小心踩扁佢地？

就黎一歲

但唔知點解白色同白色(唔肯定係咪銀孤) 會生左一d黑一d白

好可愛但唔敢再養了
好短命 死左好傷心
得閒睇下人地養個d 過下癮就算

咁恐佈
咁我要快D諗計
廚房紙係咪即係抹手紙
用呢d好唔好

我見到倉鼠就好揸爆佢

平時放籠嘛 比佢周圍行果時會望實佢

好Q q呀
好似肥肥地 有冇揀飲擇食

以前試過對門閂唔緊 一返到屋企發現唔見左

過幾日睇睇下電視o 佢先係冰箱底捐返出黎

都係 比較短命 生離死別既感覺唔好受

變態佬

好彩佢又冇餓親你地又冇踩親佢
聽過試過有人放左倉鼠響sofa之後其他人唔知坐左上去

點解上面埋icon變晒亂碼

可能收埋左好多野食係個口度先出黎冒險

我睇到都係
係咪Lihkg既問題定我手機問題

咁又係 佢地成日收響口 上次見佢吐極都仲有 點知吐吐下發現佢吐左粒屎

成包OxBow 無食過
初初接佢返黎好百厭，斷過次腳睇左幾百蚊醫生

係我隻爛襪到訓緊教
認真問會唔會有事？
因為我每逢冬天都會剪啲唔要既襪俾佢訓

點解會斷腳同埋點知佢斷腳

琴日有隻倉鼠Bb跌過響地會唔會傷左

係wo比襪佢訓咪唔駛咁貴買被比佢
過兩日去12蚊店買幾對先

自己衡量下

嗨

我平時會剪啲毛巾仔比佢地保暖
佢地好鍾意

你點知

張張都識企既

用普通廁紙夠唔夠暖
平時用木槺 係咪用紙既墊材暖D

好得意呀 乖唔乖

咁少木槺比佢

我用紙個d
俾勁多 佢自己會整個洞入面訓

咁我都用紙先 不過貴d 木槺好平

係貴少少
不過其實都可以用好耐既

我嗰隻乜鳩都咬,上個冬天我都係咁做
無事既

其實有好多 佢鍾意將啲木槺堆哂係一角

準備咬籠起手式

等我黎緊轉用紙果種墊材先

同埋有時佢地好鍾意踢木康 我個籠係一支支鐵支果種 佢踢哂出黎

我果D都會咬籠
買左磨牙石比佢都唔係成日咬

果D紙條係普通廁紙定係抹手指
佢地好鍾意兀廁紙 但我又驚有漂白劑

佢2隻成日唔知係到做咩鬼

你個籠超靚自己整架

企左係水樽上面 好搞笑

宜家個隻

呢隻去左彩虹橋了

廚房紙

百厭周圍爬比啲網卡住
鬼佬獸醫話要5000蚊折肢
我當時話要考慮下，拎左燒炎，止痛藥
食左一個月，自然康復
衣家生猛到，跑輪都爛兩個

淘寶買架

我都係淘寶

折肢
好彩冇折左如果唔係就冇得再跳跳紮
其實最緊要冇感染 佢地復原能力強

聽日買先

好靚呀 呢d大約要幾錢
平時買jolly細細個都8十幾蚊

好得意呀

加多隻，愈來愈肥
但佢好乖好抵錫

肥到好似波咁
係咪唔願郁

佢食緊個粒野邊度有得買

佢個樣似好乖

我買個陣好似百二蚊人仔，未計運費

盲
豪華籠不過上次都買左個16X既比銀孤但都冇你呢個咁靚

係 IG 買 十蚊條
係金魚街有間留上小動物舖賣好似15~20蚊。
佢地超鍾意食

係咪只當零食
佢地勁鍾意食瓜子但怕佢地食太多

好為食，食到好肥
個跑輪明明係靜音佢可以跑到好嘈

好似叫黃谷穗，對腸道好
我一日比一細粒佢，一條食好耐

咁似人名既
咁都幾好 對腸道好就o岩哂

你間屋(不過我係橙色) 木橋 同個水樽我都用緊

望乜撚野

我個妹養
生埋生埋好多
有冇人想領養

唔係話倉鼠唔可以放埋一齊養架咩 會打架

以前係台灣養嘅鼠鼠

以前養過 試過打開籠訓
無諗過佢爬上黎之後夠膽跳落去
跟住佢係我阿媽床下底匿埋左
果時成屋都擺哂瓜子引佢出黎

以前中學拎返學隻襪 比佢咬穿哂
不過佢都好鍾意係入面訓

養左年半了

我果隻好鐘意咬寵同偷走，有次晚上訓訓下聽佢刮野啲聲出廳，結果佢見到我就企係到望住我

啲毛有啲亂
有老態了

你地餵開邊隻糧?

開頭試呢隻

之後轉呢隻

2隻都佢揀D野黎食

第一款好似大陸做

我宜家都用緊第二款 啲瓜子幾細粒 唔錯
再混啲oxbow

試過cunpic 99蚊果包 佢地好似唔太鐘意食
Minimal food 啲野食太肥咁

我試下買oxbow混少少俾佢食先

第二款

因為啲相都成六年前 所以低清啲唔好介意

呢隻肥豬坐係到都訓得著

望咩呀

呢隻係呀妹既 比較惡死但都好q架

仲有一隻啡色既冇乜相 全部都去曬彩虹橋了 果陣三個月內全部走曬 打擊一個接一個 所以我唔會再養倉鼠 一來太短命 最重要係佢地永遠係我心中第一位 冇其他鼠取代到 所以不養了
勸各位唔好比毛鼠鼠 上面話會令佢地條腸飛出黎係真 因為我隻鼠經歷過 果種情況你一世都唔會想見到 為左佢地好 請唔好用毛

係用毛巾保暖定棉花搞到咁

毛巾 有少少棉花咁 所以最好兩樣都避免

仲買左好多棉花
都係比廚房紙佢地玩

馬騮仔

我d水樽成日漏水

木玩具

一生就生半打

所以分左籠了

好靚好得意呀

一走左真係好難搵
好鍾意響櫃底

乜都咬 最緊要唔好當食物

個樣好無辜

點解偷走到
企定個樣實好過癮

邊種糧最健康 我買水果乾撈糧比佢地食

晚晚都係咁玩，有時跌左落去轉唔返身個樣好on9

一歲幾！

睇住佢地真係好治癒

好傻呀比人擺左舊食物上頭

依家無養lu
最中意熊仔鼠個傻豬樣同大春袋

呢兩隻野好鍾意匿埋係間屋到

大春袋
養完有感情 心入面容納唔到新的而唔再養

想請教下你係咪比個浴室佢當廁所 Train到佢識自己去果度痾

佢地係咪兩公婆黎

原來都好多人養

今日請佢食魚仔

唔係啊 我浴室真係浴室
廁所我係一開頭揾到個佢成日去廁所既角落鋪廁所沙
久而久之佢識去

好得意嘛

好多年前養過兩隻 死咗之後都唔敢再養
而家見到倉鼠嘅相都有啲想喊
好掛住佢地

冇錯 以前混養本身好地地 有一日打到仆街從此要分籠

準備鼠熊仔鼠 點樣可以令伍地唔咬人 ？

扁咗好好笑

有d走甩左嗌佢會出返黎

熊仔感覺有靈性d，多d餵下佢食野，玩熟左放佢係大髀玩都得，任抱唔嬲

留名

朋友比bb我養 剛戒奶開左眼識自己食野已經有打交

外國入口果隻響邊度買

好怕面對生離死別

好多倉鼠店都有

之前見人地啲鼠鼠瞓手機套好撚得意
(示意圖，唔係我戈隻)

但搵極都唔知邊度有得買，又唔想特登淘
自己整左個
真係擺到手機

實際使用圖

好開心大佬比面晚晚瞓入去
雖然後尾都係咬鳩爛哂

4-5年前有養過不過已經過左身 而家個籠都仲係屋企，如果巴絲打有需要我可以比你地
不過我想知養兩隻會打交但一隻其實自己會唔會好悶？
一講起就心郁郁想養返

倉鼠最過癮既地方係識用手拎野食，連貓狗都做唔到

百厭妹
唔知點解佢塊面越大越灰

我屋企有主人啦 養唔到倉鼠 但我以前由中學開始分別養過三隻

熊仔鼠

養過9隻倉鼠

倉鼠冇記錯係鐘意獨居多
地盤意識好重
你搵多隻陪佢
一係瘋狂扑野
一係瘋狂打交
一係瘋狂扑野之後打交

🙂

我有2隻，一隻識去浴室做廁所，一隻浴室度瞓

有無巴絲有興趣交換糧食
我十包有九包都係minimal food
有啲有鼠友另外俾我試，我都想交換下

成日八卦人做緊乜

鐵窗邊緣

會
養過一隻 都叫長命 養左兩年半
記得係14世界盃 比利時對阿根廷前見到佢啲毛亂哂
成隻硬哂 跟住波都無心機睇 喊左成個鐘

無特別名
平時叫佢on9仔

我嗰隻拎番嚟兩個月大
依家都4個月好似冇大過咁
喺我隻手唔會食嘢
喺籠就會
點解會咁

之前養果隻我擺佢係手
就係咁咬我
好彩都唔係大力咬
不過勁痕

係咪驚人得濟
點先解決到
佢咁驚搞到我好似虐待佢咁

小路寶唔肯上手
求教

肯上手嘅真係好少
起碼我嗰隻唔肯先

之前果隻有排會咬我
後尾我放野食上手餵佢
佢習慣左就對我nice

其實佢地認唔認到自己個名

浴室度訓 肯定當左係屋

佢地好好奇

監犯Feel

真係好怕面對呢日

邊度有得領養

好慘 比你改個咁既名

好似樓上有巴打話佢妹生左可以搵人領養

係寵物店領養過兩隻

養過隻熊仔，嗌佢會擰過黎啤住我

愛護動物協會都有，可以上網睇睇
btw 我屋企隻鼠好似有啲病病地，有冇邊間獸醫推介

咩區？我隻小露寶之前中左金錢癬甩毛去屯門睇
要睇返你邊區

我住長沙灣個邊

唔知大圍你方唔方便，我見啲鼠友話去睇dr. Tiger
鼠仔係咩事？希望快啲好返

我睇開大角咀毛國界 醫生姑娘都好細心幾好

伸脷

點解會生呢 d同埋點發現佢有

好 cute

上到手不過會跑黎跑去

有無巴打知除左木糠之外仲可以比咩佢地保䁔？
前排係荃灣買左比假朱古力比佢食 佢好鐘意 但上次係我件衫上面痾尿

佢係我拎返屋企後第三日，第一次試用沖涼砂同換墊材嗰日，無喇喇背脊甩毛，一個圓圈咁
隔一到兩日都係無毛生返出嚟，又好似愈甩愈大忽咁，就立即搵醫生救命
醫生初診話有可能係癬，亦有可能係寄生蟲，要種菌驗。要食杜蟲藥預防先，隔左一星期就確診係中癬，換咗癬藥食。食足一個月藥
我都洗咗差唔多一千蚊救佢

醫生話有理由相信係仲未被我買走之前，喺寵物店已經中左招

廚房紙 剪一條條俾佢地
或者紙棉

我個人覺得廚房紙經濟實惠啲
我再加左陶瓷燈保溫 幾乎開24小時

唔好相認

之前係寵物店救過隻就死 未足月既鼠
又係有皮膚病 鼻仔眼仔都被咬傷有疤
寵物店

之前隻鼠腳有事帶去尖沙咀天心
兩日就好好多仲會打返黎問隻鼠既情況
荃灣享和 大角咀毛國界都多人讚

我呢間就屯門叫柏德
姑娘都會定時定候打嚟問情況，我覺得唔錯

咁大堆放埋一齊好易奶野
有時買返黎好快無啦啦死左

好想知點先可以令佢乖乖坐係我隻手到食野

痾到一半訓着咗

我都買左廚房紙 試下用廚房紙唔用棉花先

試下唔好擺食物兜 一日幾次都由你餵佢食野

好多屎
點解可以眼訓到痾到一半訓左

小露寶黎講佢都算樣衰

伸手入籠餵 再引佢出籠餵

有一對養左三年
但今年7月走左
唔會再養 傷心到喊

佢長期係我隻手訓教，仲訓得好林

same

以前有隻邊跑輪邊痾

佢會勁快塞曬入口 之後就跑走

成日都會 痾到個碌邊由綠色變屎色
洗死我

買左呢款比佢就唔洗成日洗

掛住在天堂的傻b鼠

佢係我第一隻養既鼠

性格好好，好襯近人，點抱佢都得～～

有時仲做埋d 奇怪可愛既動作，太太太得意

成日都掛住佢 佢在生時，邊到都吾想去，只想陪住佢，旅行都吾會去

好得意

好驚佢kick親 佢會骨折

引佢爬上你手再移動佢出黎

呢隻輪放低d應該ok

只想陪住d佢地 呢樣真
有時真係街都唔想去

我隻女上個月走左了
依家仲有包全新未開既carefresh 紙粒
平讓 有意tg我

我隻小路寶肯爬上我手食野
但隨時食食下一野跳走然後捉都捉唔返
行動又極速
咁點算
好想有一日佢肯企定d/可控制d

即係紙既墊材？有興bo趣

紙粒

之前有養，成日得閒捉佢出黎
但真係好短命

小露寶跑得好快

用龍貓砂洗白白會變到超靚仔

訓緊比我捉左岀黎

係咪LEGO黎 好過癮

不停用手鋪路比佢跑

係咪洗得乾淨d 不過貴d?

假朱古力係零食？都想買下零食比佢地

去油去污勁d
日本龍貓沙平啲 70蚊有1.5kg

入黎劉個明
尋晚倉鼠下盤腫哂，開頭以為便秘，之後見佢好辛苦郁唔到又好呆滯就帶佢睇獸醫，原來腫左果度係惡性腫瘤 個瘤責到佢郁唔到於是就同佢做安樂死 唔想見到佢咁辛苦

我隻鼠鼠最初頭嗰時都可以抱上手同餵佢食野 但係養咗差唔多一年 佢就開始咬人 摸吓佢都會掉轉頭咬人 點算好 次次都咬到隻手指流哂血

唔好用鐵既跑輪呀各位
鼠鼠好易踩落啲空隙到kick住會骨折架

好想養返，上年隻鼠鼠走左好傷心

佢叫白波

佢係黑色疾風丸

d毛逆晒既

呢啲咪叫野性囉
野性到之前跌斷左隻右腳

咪好痛

紫倉仔-超音鼠

灰霸女-Chika

想問下你地幾耐洗一次籠？點清潔個籠？
佢d屎尿成日結埋一舊痴實籠底好難洗
同埋木糠每次換哂？定換幾多？同埋鋪幾厚？
問題多左d 唔該各位巴絲

E隻咩倉鼠？好得意

響邊度買 想試下 有隻感覺好油

我有多包淨 有無興趣

小露寶

我4-5日就洗一次
45度水加漂白水（1:49左右）
我用廚房紙巾，以前會揀啲乾淨嘅留低
而家會換曬，佢地都慣咗我咁樣
建議你換剩三分一，畀三分二新嘅鼠鼠適應
厚度我覺得夠佢捐窿就得
佢會爬籠再跳返落地嘅，就再厚啲
呢幾日凍，記得幫鼠仔保暖

各位要定時聞下主人把口有無惡臭味，我主人曾經把口勁臭覺得唔多妥所以同佢去睇醫生。原來佢儲糧收埋係唔知叫咩囊，即係口既附近位置，正常佢有儲的話會摸到有突起。而主人佢儲糧但係又唔食搞到食物腐爛搞到發炎定唔知細菌感染所以勁臭。個時見住醫生攞棉花棒係佢把口掘啲食物殘渣出黎。之後要攞針筒餵佢食藥，次次餵完佢都好唔開心。所以各位要注意下主人把口，尤其而家冬天，應該會儲糧既我諗
肥婆主人

Thank you

有呀

點解會生係咪食瓜子太多都有關

我有隻有段時間咬 後尾唔放太多糧比佢 再親手餵下佢 佢就好乖仲肯比我抱上手

多謝提點 留意住先

想像到果種感受

黑色果隻好肥
兩隻都得意

好似好細隻咁既

你地用邊隻墊材 其實邊隻好
我有用木康 有隻啡色紙 仲有隻彩色紙粒

多謝分享
除左口臭仲有冇咩野特別行為

我有隻食好少野唔知正唔正常

好想再養倉鼠
但忘記唔到之前個隻肥仔
仲好掛住佢

可以點聯絡巴打

好大舊棉花 但冇墊材既

係咪因為心入面個位置永遠留左比肥仔

我隻鼠走丘差唔多半年啦， d龍冇郁過重放響果度
我係簽紙俾佢安樂死， 果下個心真係好難受， 喊左幾日
e 家都重好掛住佢， 好想佢響我隻手同個身度爬黎爬去， 好想幫佢按摩， 好想引佢食野， 好想放工返到屋企整醒佢話俾佢知爸爸返左黎。。。 我好掛住你啊

完全感受到果種思念同牽掛
不過記得你地曾經好愉快咁相處過
好好記入腦海 留唔住但起碼可以放響心
加油巴打
我都唔知將來要同而家d鼠分別會點

幫佢換緊野所以放住入個盒仔先
睇完你地咁講唔知仲用唔用棉花好

我用廚紙加卡諾紙，木糠我有用個兜仔放啲俾佢地吸下油吸下味
廁所就用栗米芯舖底，佢地接觸左一星期左右就識用，由一開始會咬到而家已經識自動自覺入去

有無巴絲想要聖誕禮物畀鼠仔
每包糖再搭一包瓜子，目前有六包免費送

正確啲係水果乾

我買左廚房紙但總覺得會唔夠暖 最後用返棉花 但又真係怕佢地會食

卡諾紙係咪即係啡色果隻
咁你個籠咪好多個兜

我都想訓練佢地去廁所 咁d墊材可以唔駛換咁密

Line ID:siena2016

各位我想問下鼠鼠點解會細細聲咁叫架？持續左好耐

cute

倉鼠本身冇聲帶唔識叫㗎喎
受傷？驚？

鼠奴初來報到

倉鼠有聲帶識發聲 不過好少會叫出聲
你隻鼠係咩情況會叫？ 點叫？
唔搞佢食得好住得好都叫
就可能係對墊料敏感（要換成廚房紙）
或者感冒（間歇 短促）
我個隻梳毛放鬆個時都會啾啾叫 爽到個身跟住震

好乖呀佢

巴打有冇telegram

好溫馴響你手食野

我隻靚仔啟暴龍

拿 唔好相認

放鬆時叫應該佢真係好爽
有時都想佢地開心d

佢眼神好堅毅
透明籠好靚

頭先裝左 叫littlehamster 頭像係呢隻野

佢個樣好懶洋洋勁正

平日都唔會反轉攤係我隻手
要有食物先肯

一歲半
仲有3隻

好多鼠奴

我又返黎
兩隻都好撚同步企係水樽上面
肥左勁多
依加爬上去會唔夠位企跌落黎
晚晚都砰砰聲

樓上個啲沖涼沙以前用開 每次洗 啲沙都會飛到周圍都係 搞到成家都係咁咳
啲沙超幼 驚入鼠鼠呼吸道 唔敢再用 用日本沖涼粉算

成日都唔敢諗佢地死 見到你地講已經忍唔住喊
btw 知唔知點識多啲養鼠既朋友 鼠鼠咁短命 想比佢地識多啲朋友

Facebook 有倉鼠群，香港、台灣都有

有無巴絲唔係用籠?
想換一換間屋

但個啲好好少聚會

佢訓係個巢入面好細聲陰啲陰啲咁叫，我屋企人話成日都聽到。
我又諗唔到佢會驚乜

死肥妹

個衰妹咬到個箱咁樣

你果隻唔係好肥姐

絲打果隻幾歲了

之前養果陣睇過話
肯四腳朝天咁訓代表佢好有安全感

三月出世 一歲都未有

寶貝細仔

我有一兩隻會狂逃跑

一家四口

肥到企唔穩

我有隻好懶郁動 愈來愈肥

即係龍貓沙果隻太幼？ 邊度有你講既沖涼粉賣

想問下各位巴打
鼠鼠夜晚成日跑輪又成日咬籠 嘈到屋企人
應該點搞?

倉鼠係夜行動物都幾難搞喎
一係就訓練佢唔好咬籠 比多啲野佢磨牙 日頭放多啲佢出黎
至於跑輪就買個靜音跑輪啦

好似係

Same 嘈比屋企人話 跑輪都跑爛幾個

佢要睇心情同岩唔岩口味先會攤係到
好羨慕其他倉鼠會係主人手到訓覺

你介唔介意影鼠籠上黎比我哋睇下？

我果隻差唔多日日都要喺我隻手上面訓十幾分鐘先滿足 如果唔係會咬籠

有冇糧可以推介

好得意 下面果張好似熊仔

會唔會訓唔到教

之前幫朋友養過一陣 之後比番左佢
所以未籠係手
而家想養但驚又嘈到屋企人

未打完出左
個籠係鐵籠 有兩層 上面一間屋仔咁

依兩個有無個中？

從來未試過訓唔到

又得意又乖
不過成日喺我手上面打飛機

最近最親密已經係反轉係我手沖涼
不過沖完都即刻跑翻屋企

試下反轉佢嘅時候慢慢掃下佢個頭 好快就會喺隻手訓著

巴打你隻白面小露寶邊度買架？

係屯門

得兩隻肥妹陪我過

晚晚8點左右準時要出黎散步

邊度買架 搵左好耐了

可唔可以send 地址俾我
Tg: freycinet

我試過啦 都係會瘋狂扭扭扭想起身

好似係第一個 但間屋好似無突出黎

我家長毛熊仔！

支持

好鐘意睇d倉鼠成pat咁偏左

聖誕快樂呀咁多位鼠友

我果隻成日一拎上手就想走，有冇巴絲知點馴服佢地

擺啲佢鍾意食嘅嘢上手氹佢上你上 慢慢摸下佢 多幾次就會慣 知道上你手就有嘢食 咪唔會咁易走

第一張扑緊野 ？

係 處女初夜

唔怕生好多 ？

好似唔係幾好

咁細個籠養兩隻熊仔好慘
生出黎送養啦

有冇鼠友帶過自己寶貝鼠去做結紮？

養過8隻，隻隻都肯係手反肚訓，任摸唔咬。

之後養唔會用綿花架啦

我隻鼠硬係唔肯乖乖地停喺我隻手上面
一擺上手就會周圍揾路走
我都好想摸到佢好舒服咁瞓着呀

驚佢食？但又驚廚房紙唔夠暖

推下

有冇熊仔鼠領養啊
已經準備好養但係唔想幫襯寵物店

考慮下spca丫
我依家服侍緊既鼠大人都係果度領養番黎
準備好d籠具設施 再影張相
去到比佢睇 簡單登記番就可以湊佢地番屋企

Facebook 都有倉鼠/熊仔鼠領養群組

一隻好肥
一隻好細粒

平時去邊買鼠鼠d用具？邊到平d？

同埋見到旺角賣墊材，木糠就$20有，有隻同上面巴打一樣就4-50，另一隻一粒粒既要成9x，到底有咩分別？

木糠就最低級 ，強調建議買原味。
對鼠仔健康好啲～
你講果啲一粒粒應該係紙棉
紙棉可以比較保暖同吸水
不過無論用咩都會有粉塵，所以建議你用前篩一篩啲墊材。
冬天絕對不可以用棉花！！

咁唔叫肥啦, 我以前果隻仲肥

有冇咁樣咁肥

唔洗棉花用咩 紙碎夠保暖？

好得意
食果塊咁似我地食既威化餅
有冇咩零食係大部分倉鼠都食？
買左隻圓形芝士脆餅比佢食，佢咬兩啖就唔食 哂我錢

之前買d生麥皮蟲佢地食，佢地食到點整都唔縮
不過食完肥到仆街好唔健康

唔敢掂生蟲 有冇其他

用廚房紙就可以，撕成長條
倉鼠會自己揀岩用的去築巢

多謝
食落應該都差不多
聞到好甜 所以都食少少算
零食我唔清楚，我屋企果隻乜都食好乖

有蟲乾，一個星期2-3條夠

原來個post係感情台開

我果隻包糧揀哂瓜子食

蝦乾係咪都鐘意食 ？

瓜子唔可以做主糧！
瓜子同花生係零食嚟
兩日餵一粒都夠

真係唔清楚，每隻倉鼠性格，個人口味都唔同
我果隻唔中意食魚乾，新鮮紅蘿蔔同粟米仔

我包糧入面有瓜子
每日倒d出離已經有5 6粒

唔知應該開響咩野台

所以要挑出嚟
太肥會有糖尿病/心臟病
我買果包都好多瓜子 但已經揀起當零食咁用

我都揀起左手，但每日會餵返佢食5 6粒

食得多瓜子會好燥底 郁d就咬人

倉鼠同人一樣都會有熱氣

真係唔可以食太多

買倉鼠野既鋪都見過有 旺角個幾間
個盒係粉紅色 個樽白色 日本野黎

我個隻瓜左老襯了

今日？R.I.P

小學同呀哥一人養一隻
我戈隻係女 當年冇相機唔係一定會係咁幫佢影寫真
會儲低曬所有零用錢買最靚既籠，仲有間唔中買下零食同新小屋仔俾佢
幫佢揀屋仔仲開心過自己買樓
記得有次買左專for倉鼠既黑白配俾佢
士多啤梨味 點知佢唔俾面 點都唔肯食
最後我就自己食曬成包 好好味
好後悔冇好好咁照顧佢
見到佢全身僵硬曬訓係到
好似賣火柴的小女孩咁去左天堂
仲有成日趁呀哥唔係到蝦佢隻鼠
我愛你地呀 唔知你地有冇投胎做人呢

佢瓜左一年啦..佢好乖好可愛架

好靚啊條頸鏈 自家製？

上ig shop 搵人訂造

可唔可以比間shop 名我 唔該

聽日先比到你

睇到身同感受
有時真係想比最好既佢地
想佢地住得舒服d食得好d
雖然唔知佢地feel唔feel到

可愛

佢地會知道的，我屋企隻公主有白內障
我好唔開心忍唔住喊(有隔一段距離)，公主即刻跑去門口要出黎安慰我

啲屎好大粒

好似mk妹影相

咁大條

大家隻鼠會唔會屙屎尿，之後槳埋一pat野痴住籠底？ 又核突又難洗

正常屎屎係一粒粒好易清 ，係咪佢屙完之後踩到？

Agger 啲屎加尿好臭 一pat pat咁 有紙棉比佢又唔用

唔知

我有包糧 你地有冇人要?

如果係屙好似水水地咁係病左

同求

已經半歲，但係個樣仲係好bb

隻鼠死左會點處理？

搵個盒仔裝起再丟左佢/埋落後山度?

好細隻好得意

好靚呀個籠
係咪你自己整架
中間幾層個底板點樣整？

好靚
有冇教學點整

我隻肥鼠，成日掛住瞓唔跑輪

前排佢肚痾所以帶左去睇醫生，
醫生話佢老左又生腫瘤，已經無得做治癒，
開左D抗生素同營養品，D便便正常返，
唔洗個屁屁望落咁污糟

前兩日本身約左覆診，
臨出發前我抱起佢之後，佢爬左兩爬就昏迷。
以前養鼠鼠經驗話我知，佢已經唔得了...
之後彌留狀態左十二個鐘
凌晨一點半就走左
(鼠鼠好叻，等埋我老公返歸陪佢最後一次...
佢臨去前我去左沖涼，佢等埋我沖完涼返黎先走）

下星期火化

好sad
節哀順便

火化意思係搵寵物公司做

已經吾係到啦

係呀，有間24小時接收遺體，
包埋火化同比返個骨灰玻璃樽仔

屋企係咁話埋左去咪算，
不過話晒係唯一一隻同老公一齊養嘅鼠...

想問下幾多錢？我唔想遲啲就咁埋小公主係公園仔

我係用寵之天X，
鼠鼠去之前幾日有打過去問，
（個小姐都幾有禮貌）
倉鼠$1080 包專車收遺體(車上面已有雪櫃)，
預約獨立火化，包埋一個小玻璃樽載骨灰

不過我係凌晨call專車叔叔黎收，
所以額外加多$400
(個叔叔都好有禮貌）

至於其他服務好唔好我未知，
要黎緊星期四火化先知，
到時想知再講

等你分享 btw 你隻寶貝鼠一定會做可愛的小天使

絲打我之前隻狗仔都係用呢間
火化前可以早d去到 見下最後一面
個度有隻金毛好乖 好識性知道d龐物同主人見最後一面
記住唔好流淚係鼠仔身上
唔係佢會唔捨得你

三隻都過哂身了
全部都養左三年

倉鼠都有火化服務

多謝你分享

我諗我老公應該喊得勁過我

我都好驚呢日出現時會好傷心

如果用廁所砂鋪籠代替木糠得唔得？咁就淨係鏟走污糟砂就得 方便好多

同埋沖涼房應唔廳該放入籠比佢地隨時隨地沖

支持使用廚房紙
吸水 吸油 經濟又實惠

楓樹街果間做檢查 好唔好

果間好似新開？

今日鼠鼠夜晚做左火化，
全程感覺真係幾好，唔會好冷冰冰咁...
( 食左佢地好多粒糖 ）

鼠鼠遺體清洗得好乾淨，
好似返左佢未病果陣咁
(都好多謝最後睇果間獸醫星寵，
好細心幫佢檢查，無Hardsell我D無用又貴嘅療程，
佢都好老實講已經做唔到D嘜，
不過鼠鼠食左藥之後屁股仔乾淨左好多，
唔洗污污糟糟咁走 ）

職員都好Nice，連火化個叔叔都好好，
自己禁制果下其實真係好SAD

等左半個鐘就即時拎左骨灰返屋企了

岩岩養左一隻 但比野佢唔食，點先可以令佢冇咁驚我？

依樣真係要慢慢嚟，一開頭比佢熟悉下新的環境。之後用手拎野食比佢，比佢熟悉你的味，就會好好多啦 。

佢地開頭會被動D

總共養過3隻
每一隻死果陣都喊到仆街
之後都冇再養了

佢係我隻手度訓教😍😍😍 但始終唔識我比佢啲野，點先可以令佢食我餵既野

倉鼠覺得好凍，縮埋一舊，點算好

push

淘寶有得買.. 之前買過..
用左一排無用，夏天會好焗，因為密封曬。
同埋清潔都好麻煩下～

屋企有無廚房紙?
撕五張落去撕成長條
一張廚房紙應該至少有兩層
咁就可以五張變十張
膠同瓷屋都收起轉放木屋
屋企有暖風機/暖爐都盡量開啦
不過唔好放到咁近鼠仔

睇到都好想喊

倉鼠會唔會俾蚊咬 頭先訓訓下好似聽到佢叫 , 醒左聽到有蚊聲

我都諗過呢個問題

見到你地留言，真係好想養隻，但真係接受唔到咁短命

仲有小強

我隻倉鼠女，佢叫奶茶

Hello

倉鼠會食小強

夜媽媽諗起走左既鼠鼠 拎返佢d骨灰出黎望

Hello佢係大米
想像唔到佢百年歸老嗰陣我會喊到咩樣